Условия

1. Дана модель предметной области с сущностями:
1. Страница (Page)
2. Контент типа видео (Video)
1. специфичные атрибуты: ссылка на видеофайл, ссылка на файл субтитров
3. Контент типа аудио(Audio)
1. специфичные атрибуты: битрейт в количестве бит в секунду
4. Контент типа текст (Text)
1. специфичные атрибуты: поле для хранение текста произвольной длинны
2. Нужно учитывать, что специфичные атрибуты разных видов контента существенно различаются.
3. У всех видов контента присутствует атрибут “счетчик просмотров” (counter).
4. У всех видов контента и страниц есть атрибут “заголовок” (title).
5. Со страницей может быть связан любой вид контента в любом количестве. Семантика такая: “на
страницу можно выложить любой вид контента в любом количестве”. Например: на странице
может быть 5 видео, 3 аудио и 7 текстов в любом порядке и в перемешку.
1. Следует учитывать, что в будущем виды контента могут добавляться и функционал
должен легко расширяться.

Функциональные требования

1. Сделать API для получения списка всех страниц.
1. Должна поддерживаться пагинация (постраничная выдача результатов)
2. В ответе должен содержаться URL на API c детальной информацией о странице (пункт
No2).

2. Сделать API для получения детальной информации о странице
1. Помимо атрибутов страницы в ответе должны содержаться все привязанные к странице
объекты контента в виде вложенной структуры – упорядоченного списка привязанных к
странице объектов контента со всеми атрибутами, включая специфичные.
3. При обращении к API с деталями о странице счетчик просмотров каждого объекта контента,
привязанного к странице должен увеличиваться на единицу.
1. Нагрузка на данное API предполагается существенная, поэтому желательно
непосредственно изменение данных в БД реализовать в фоновой задаче.
2. Важно обратить внимание, что увеличение счетчика должно происходить строго
атомарно. То есть, если две задачи параллельно обновляют счетчик одного объекта, то
на выходе всегда должно получаться ”+2”.

4. Заведение страниц и привязка к ним контента должна выполняться через админку.
1. Должен поддерживаться поиск по заголовку (title) страниц и контента (по частичному
совпадению от начала).
2. Желательно для удобства реализовать привязку и управление контентом на странице в
виде inline-блоков в разделе управления страницей (Page) в админке.
3. Желательно, чтобы была возможность задавать порядок выдачи в API объектов,
привязанных к странице.

5. Для каждой API должно быть минимум по одному положительному автотесту.

Нефункциональные требования

1. Обязательный технологический стек:
1. Python 3.6+
2. Django 2+

3. Django Rest Framework
4. Celery
5. PostgreSQL
6. Docker + docker-compose
2. Код должен быть выложен на https://github.com или https://gitlab.com
3. Должны быть миграции для наполнения БД данными, необходимыми для демонстрации.
4. README.md в корне должен содержать примеры вызовов API.
5. По команде docker-compose up autotests должны запускать и корректно проходить автотесты.
6. По команде docker-compose up runserver должен запускаться Django runserver для демонстрации
работы кода.
1. Необходимые миграции должны применяться автоматически.
2. Сервер после запуска должен отвечать по адресу http://0.0.0.0:8000

Условия выполнения задания:

● Ожидаемое время выполнения задания в полном объеме 8 часов.
● Допускается отказ от выполнения некоторых обязательных пунктов требований с подробным
обоснованием.
● Выполнение пунктов с формулировкой “желательно” будет плюсом.